金鐘有人搞事，快走

快啲散啦，返屋企沖涼

屋企要人，快走

搞乜
見到有個紅衫比人圍緊

屋企等緊。

警嫂等緊大家！快去 已fat check

散，番黎維園/番屋企

請幫忙呼籲，想由cwb入維園的人，入世貿停車場去怡和午夜炮台，沿海旁入

世貿中心，出去左手邊行仔有個門口, 有隨道過午炮，再行去維園，好少人。

另外由上環，中環可乘搭地鐵到天后站步行前往維園。

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

集會時間結束是今晚下午11點。到時候自行離開。

邊個位？

屋企要人

即刻割蓆啦~
理得佢係咪真手足
一律當係鬼

利申 我係P牌 我係鬼

紅衫中國人？

返屋企飲湯啦

政總水馬位置

真鬼邊會著紅衫呀，餌黎

now news 直播緊金鐘圍緊條友
班勇武仲唔走

走啦。on99係度都唔知做乜

屋企要人！

上海人？

😆樓上：mon post 狗 😂😂😂

影番張大合照就好走

以上 由警總42/F發出

返屋企訓覺！！

紅人紅姐著紅衫都知咩料啦

影完大頭走人 返去同警嫂取暖

7住走

岩岩經過，原來講呢單
咁好明顯係餌

已 book 酒店，手足上呀！！！

返屋企

走左
冇事啦
返歸啦大家

個中國人勁柒

唔好俾popop 執尾彩

阿媽叫返屋企

快番屋企

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

完就返屋企休息

走呀手足唔係衝先叫勇武

818 be water

紅衫佬操流利蝗語周圍影人相。
最終佢拎住d反送中 林鄭下台標語 同我地大合照。
當然有記者在場啦

走啊 第日再黎

行完番屋企啦

哦

千其唔好衝 唔好去中聯辦！
今日係和理非舞台
試下搵一日唔衝住 要衝都第日！
唔該大家合作
各有各做 俾一日和理非

鐘聲響起歸家的訊號，手足番歸飲靚湯喇

仲唔散做乜？

走呀，番屋企啦，聽話啦

返屋企，不送頭

走啦 圍佢有咩用 返屋企沖個涼 食個靚飯重好啦

返歸

紅衫大陸西無野走左啦

返屋企！

仲係度

政總咩事

返去啦！唔洗圍觀唔洗幫！
係呢個時候搞事既都知人定鬼

除褲咁重口味

又重演多次機場私刑
真係唔好

走啦，翻屋企

返去啦

走啊

番歸喇

返屋企
和理非

不被挑釁

政總個班返屋企啦

做得好 返屋企！

一係返屋企
一係去維園

約左趕住去屌警嫂，珍d狗仲係道淋雨

淋完雨好返屋企喇，一係就返維園坐

返屋企飲湯啦 返屋企飲湯啦 返屋企飲湯啦 返屋企飲湯啦

好波!! 佢而家應該驚到仆街

圍係政總做咩

全部記者圍住，睇熱鬧既自己行遠D啦

走啦大家 今日淋左成日雨 早啲返去沖涼休息

大陸人無依D咁既遊行,
黎見識下, 唔係唔得呀?
同佢講唔好影大頭相未得囉
屌, 又圍Q人唔比走做乜

件紅衫乜料呀

現場有人係咁叫佢除褲

咁柒既餌，邊個中伏邊個就係低能仔

內鬼開始做野,散水

push

返去食飯飯啦

大家今日落雨濕身小心病 記住早d返屋企沖熱水涼

叫除褲條友

再講多次，係自己人既即刻番屋企

搞咩事呀

屋企要人！快走

次次都係咁 唔知咩事又頂住 搞到好似個個唔比人走咁 on99

唔洗理 照走

我今日12點幾到維園
有條友喺嗰陣好似舉著咗枝支那國旗入維園
唔知係咪呢條友 但好似樣

go home

返屋企啦

好攰要返屋企休息

維園or 屋企

任何人搞事，即刻離開！

唔好理大聲挑釁嘅人，散

洗鬼理佢

返屋企 唔好去個邊

金鐘班人唔好聚集啦
行完好閃人返屋企
一係去維園

呀媽煲落湯返屋企

散喇，唔好留喇

不了，等記者撚佢，屋企要人

搞到條大陸佬比記者保護

媽媽等緊你地返屋企食飯

今日淋雨辛苦曬 返去沖個熱水涼早啲休息

散

主要係記者包圍住

LIVE

走啦，你哋聽下人講得唔得。

等班狗淋雨啦

唔好中計 please

警犬演員埋位 大家可以返歸

香港人，聽日要返工啊，係時候返歸啦

維園or屋企！

行完維園好返屋企啦

維園or屋企

返屋企 即刻

好散，be water

番屋企3p

走

保護佢離開，光環加防鬼無啦啦打佢一下

隨時衰收尾喺呢度

走啦

地球有人搞事。快走

警嫂玩3P ，梗係食頭圍，你地慢慢企

返屋企食飯啦

走呀，唔好比啲鬼有機會

旁邊有鬼想出手，如果見有人想入去搞事，即刻拉走佢

香港仔有狗車出緊去，起碼十架

俾佢走

Tui

食飯瞓覺

Push

玩雷射筆party 唔好理d垃圾紅衫

返屋企，係立即
一係去維園

千萬不要八卦

快返屋企

走啦仲玩

屋企要人
快走

而家先單拖出緊黎維園

點解唔散呀，手足走呀，點解要比機會佢地，可唔可以幫手叫隔離既走

警嫂要人
警嫂要人
警嫂要人
返屋企，在線等

返屋企 返屋企 返屋企

仲未走 32rthk影住衝緊埋去

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

一旦發現可疑人士，就請一班記者同佢做訪問。

係咪散緊，係D記者跟進個紅衫？

今次走啦，夜啦

唔想返屋企就返維園啦

天后走快好多

上天橋後向左行（銅鑼灣道），見到分叉位就落橋，之後跟大路行10-15 分鐘就會見到個車站

好暢通，好好行，缺點係會腳斷，想散水又唔怕行既話好推薦

返屋企啦 ！

Be water

大家快d返屋企！上Tinder約d臭雞警嫂

唔好追住黎屌呀呀

返屋企訓教

金鐘好多假示威者可能起西環個邊過黎

大家俾佢走啦
一陣又比人做新聞
大家記唔記得今日係和理非啊

金鐘手足快走
屋企要人！

走啦屌

走呀

即刻走啦！！！

又大叫8964 走啦

記者趕走佢了

根本係

屋企要人！屋企要人！

不了

返屋企 散水

有黑衫岩岩落地鐵果陣踢左佢一腳

總之睇熱鬧既要行開

走啦走啦
今日講好咗和理非就忍一忍手

今晚最緊要返屋企大覺瞓！！！！

留守尊重現場留守的前線

快啲返去啦。 唔好俾藉口人地繼續演佢個劇本呀！

今日係和理非集會呀 大家集完就回家啦

呢個要推

推

屋企要人！！

唔好開支線任務，做好今日既野就得。

有朋友係巴士見到警車去緊金鐘方向啦，散啦！

快啲番屋企/維園

紅衫狗順利搭地鐵走人
香港人又再次極速進化
仲有咩可以入我地?

番屋企

阿媽搵仔回家啦！

阿媽煲咗湯各位孝子賢孫好翻屋企啦

搵人阻佢地

快走！

隻腳濕哂，腳臭架，走啦

食飯啊屌

由佢地狗咬狗啦

克警，唔係個個好似你咁收錢做陰執野架！

走啦，散啦，今日講左仲要搞

起警嫂張床上面繼續勇武

返屋企啦！

留名等睇有po「屋企開始多人」

佢話有人打佢

邊個衝邊個就喺鬼

唔插水點呃工傷

番緊屋企 大家都走啦 好冇？😭

大家去約警嫂野戰好過啦

我都返到啦 返屋企啦 你屋企人（香港人）等緊你

紅衫狗: 我自己一個人黎香港睇睇 一路影下遊行情況
比示威者周到 之後拎雷射筆射我地

地鐵乘客: 天安門站落車呀

記者: 你知唔知今日遊行主題係乜

紅衫狗: 我知 但我唔想講

紅衫咩事

快回家，家人要你

金鐘唔好聚集啦 開左好頭 咪爛尾

走走走

on9 福建仔入左人群影相

唔走既番維園呀！！

唔好理佢！走

返屋企飲湯喇

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入

屋企要人 呀媽要仔
Gogogogoogogo

你班仆街再唔返屋企
對腳爛啦
有冇見過海上啲浮屍呀

走啦 唔好比政府轉移視線

唔好落搭啦，屋企要人

仆街政府焗我地喺銅鑼灣淋雨

明天返工！！不了！！！

夠鐘返屋企食飯喇

要返工，不了

攰 不了
回家

今日早啲休息 條路有排行

好撚勁 幾十人圍條友傷都冇傷 勁

和理非維園集會
黑警二五大雜燴
警嫂聚維記幽會
中出齊發百幾回

今日真係要be smart

得兩度要人
1.維園 2.屋企

快啲返屋企

散，番屋企

[突發]屋企要人！

走啦，翻屋企食飯啦

各位手足快啲返屋企

蘋果直播 個madam好大波

屋企需要你

見到

狗你都j 上咗腦呀？

大家快啲支援

返去

翻屋企啊。。。

佢地個樣咁純品做乜查佢地

不了啊sir

Madam 想教訓3個dee dee

今晚真係要散

手足一係維園 一係回家
手足一係維園 一係回家
手足一係維園 一係回家
No西環 Be Water
No西環 Be Water
No西環 Be Water
西環由佢鬼打鬼
西環由佢鬼打鬼
西環由佢鬼打鬼

屋企要人 快走

雞

似得十幾歲

街坊？冇身份證果個

快走。今晚平安！贏晒！
Whole world are watching
Give peace a chance !!
Be wise

返屋企啦，現場好多狗扮人，由佢地同內地人玩雨中摔角啦，真手足唔好留係嗰度

大奶奶

母牛嚟㗎喎

警嫂call我 走先手足

more

好串，橋晒手

612 721 811

大陸哩樣

乜咁大個波都可以做差人架咩
藏有攻擊性武器喎

睇蘋果live

煽惑連登仔持械射擊

成身叔叔臭臭，返屋企沖個熱水涼好過同你對劇本

最緊要唔好比機會d鬼演戲

返屋企沖涼

金鐘可唔可以散 話左和理非既仲留做咩😅

求大家散水
試多一次終極和理非
真真正正齊上齊落

P牌表示屋企等

快d返屋企，聽日睇人回應五大訴求🙏🏼

Madam對波咁大 狗屋d狗一定

快回家，勿中popo計

推，第日再戰

散水, 今日和理非主場

返屋企/維園
維園集會去到11:00 p.m.
入完維園, 大家返屋企

警嫂要人
警嫂要人
警嫂要人

認真走

一
大波波

返維園
維園集會去到11:00 p.m.
入完維園, 大家返屋企

返屋企喇 快散

集完會行完唔係唔返屋企抖下呀嘛
聽日唔洗返工咩
金鐘？ 不了

他們參與的是反美、反越戰、反核等運動，有些因為日本大學的過度管理而引發抗爭，情操是高尚的。特別令我動容是大學生反對大學淪為訓練為資本主義社會服務的僱員機器，也反思大學生作為精英階層的優越性。

可是，後來，由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線。作者解釋社運後來的發展：

「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折。運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」。

返屋企、返屋企、返屋企

和理非啦

唔好衝啦，義士們。
早前已經有人指出內地派左好多鬼落黎，又有雞尾酒。佢就係想你地衝，搞大獲野，抺黑你地，然後武力鎮壓。

警嫂要人 快返屋企

英超開波，快d走

Rthk live 西環地鐵站A2出口搜袋

返屋企，之後出師有名一齊出去，今日淋左成日雨要抖下

成班冷氣軍師叫人走

20:30走個時見到守護孩子手足叫人走

到屋企啦

有警察係西環截查入地鐵站嘅人查證同搜袋。包括黑衫同救護。暫時應該無拘捕但係真係好。多。狗。 大家小心 盡量唔好入去

source: RTHK直播

走！！邊個搞事邊個就係鬼

返屋企瞓覺

DLLM 無L野呀，西環逐個逐個first aid 搜

返到屋企

回家休息。

有人射緊野

邊條仆街同我出黎

睇NOW見到
好似又係用健身橡筋彈野

兄弟們我就返咗屋企啦你呢？和佢一日禁大把毫比佢唔得咩？今日過後每日都爆你都仲得

不被捕 不受傷 不流血

又彈勿鬼

散啦 唔好再雷射
和理非一日啊！
唔好浪費今日咁多人嘅集氣

唔走係到做咩

唔好玩丫叉，快啲返屋企啦！！
Be Water 呀！

巨型彈弓 停左了

突發！屋企要人！番去休息下沖個涼再打個j都仲得！！！

你話我冷氣軍師都係咁講，今日和理非

唔敢大叫在場嘅人走

手足走哂淨低啲鬼就得

Cls first aid 都搜

唔好係度做咩？今日係和理非

你屌我都係咁講，
今日和理非到完場

走啦 今日要和平 零藉口

快d捉鬼

快啲返屋企啦

psuh

走啦好冇要玩咪聽日再玩過

多餘，係度搜 救護！

走！返屋企

話明今日和理非

今日到勇武撐和理非， 麻煩大家撤退

舉哂牌話今日和理非日 又留係夏慇玩咩

唔捉鬼，只需遠離

留底就係鬼

回家！濕撚哂

今日和理非
勇武擇日再戰

行完仲唔番去嘆冷氣？
你自己陪D鬼癲啦

係咪又要我哋擔心？
無野好玩 走啦

係人係鬼今晚現形

自己屋企張床要人，快

我地承諾過今日只做一件事，就要做好！
唔好俾人睇死！

快走啦，越夜越險！

對腳臭喇 不了

夏慇唔要人 快走

有人鬼先做到嘢 快走

即刻返屋企沖涼
陣間生癬呀

走啦 好嘛
頭先走左

冷咩氣軍師，一早行完返左屋企啦

走啦，仲要係度玩，咁戀戰。

搜救護袋做咩?
又唔識入面有D咩，又要俾人串喇

中

阿媽碗湯等緊你。番歸啦。

叫人走啦

兄弟係時間返屋企食飯呀

走啦，車路士就開波啦

喺現在嘅手足見到
請叫埋身邊嘅人走
唔好比鬼煽動到
今日係和理非
文宣要有材料做野
有好多報紙賣和平示威

安全撤離
Be water

番屋企啦 今日目標已完美達到

係行完返屋企，今日和理非

Be wise

圍政總做嘜尻?

散啦

有冇現場兄弟叫大家走？

有d full gear，好撚鬼渦

你地應承左今日和理非 點解又留夏慇

小心政總收埋架水砲忽然遠攻亂射試砲呀!!

我覺得佢地懷疑救護員通水，話俾我哋聽西環好多狗，咁佢哋等唔到人黎唔甘心，咪走去撚啲救護員囉

做乜又玩政總
又想今日被spin走?

鐘聲響起歸家的訊號 手足肯後退
狗隊會更唏噓

對腳臭過爛屎啦，走啦屌

金鐘人請散水，唔好衰收尾，等睇政府聽日有乜講

真係好L鬼

和理非一日，睇下政府up乜先啦

政總唔好玩啦，走啦

通就緊架啦，宜家we connect ，全民抗黑警

和理非日，be water

返屋企，返屋企

pish

一陣如果有人掉汽油彈 佢哋會入我哋數

係急救員，佢地未夠胆攪救護員

快啲返屋企沖涼啦

返屋企瞓教

現場有無人拉走佢地？

警嫂煲靚湯 增加我的性慾

現場手足快啲拉人返屋企啦

番屋企食飯喇大家

小心無差别放彈呀!!

金鐘班手足玩夠差唔多要返屋企啦

推，大家返去沖個涼先啦

金鐘走啦，求下你

手足，今日夠喇，屋企要人

係真巴絲打就快走啦！

防暴出龍和道，散啦各位!!

現場兄弟叫大家走la

唔好衰收尾

當我哋求你，今日勇武係百害而無一利

夠皮啦，散啦！

今日唔走為乜，唔好浪費和理非既努力

今日已經贏哂
係時候散

年輕人聽明小小好唔好
散啦

快d撤退啦！你地對腳皺哂皮喇!俾對腳抖氣啦！咪臭到出香港腳

好走啦

屋企要人, 走

忍一日, 觀眾全走

想送頭？

走就贏

快散

急推

返屋企訓覺

班on9死都唔肯走

返屋企訓教 不了

散！唔好睇熱鬧，黑警出到嚟捉埋你

On9 點會講得通
成條街都係人
點會得護員通水
玩鳩d 救護就玩鳩啦
同佢地搵藉口

be water

叫埋佢走，唔走肯定鬼

又到左"每日競猜送頭人數" 時間

全世界走，係鬼又好係送頭都好理閪得佢，話咗都唔聽就冇辦法

走啦屌 唔好喺度啦

現場既幫手call人走啦

再留嘅人我會割,你地破壞緊今日咁多人行出黎嘅成果

快撤，唔好留喺度睇熱鬧

難度連不勇武都沒勇氣?

走啦，試吓做一日和理豬

be water 唔好送頭

手足！快走

夠鐘搵警嫂了

金鐘又有狗

留低都係鬼

唔使理佢哋
要衝 不了
返屋企啦

金鐘仲有幾多人度 睇live 睇唔到

818

走，唔好衰收尾

屋企要人啊！！甘多位！！

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

番屋企呀

唔好跟人劇本走

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2206
維園已散場，金鐘已有成隊鬼full gear ready，直播見佢地周圍游說勇武手足！今日講明和理非，所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

全世界都知今日和理非，呢班人是否卧底或收錢搞事？

番屋企番屋企番屋企
記得沖個熱水沖呀～～

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2206
維園已散場，金鐘已有成隊鬼full gear ready，直播見佢地周圍游說勇武手足！今日講明和理非，所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2213
所有走左既人請幫手推所有撤離post上熱門，等收得差既現場手足都易啲睇到警告，推到2240收隊，以免影響行動/文宣post

屋企要人呀
一齊返屋企啦

好多

玩laser都唔係今日玩，快！撇！

屋企要人吖

散水

返屋企啦[url][/url]

2226
冷氣軍師再次嚴重警告，今日係和理非，仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2229
直播見到有鬼已上gear 呃人留底，顧己及人[/red]，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2233
立場直播，有鬼想唔比人走，嗌咩叫返屋企就贏呀？鬼緊係唔走啦！佢地都唔會比人拉！佢地叫你留低係想陣間捉你呀！

自己先走 等佢地決定

blocked

blocked
現場自決

快走 差你們安全回家就完美

推呀！

唔好中計，好多鬼。留係到係不智

唔好呃OT喎阿蛇

唔好辜負170萬人心血
返屋企喇
818 和理非

推 走

返去沖涼
飲返熱水驅寒淋左成日雨

民陣宣布要司法覆核 撚狗撚一陣好走

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班狗衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！